有冇低價少少既既gaming laütop推介

屌部thinkpad x240用到第五年都唔壞但係冇得打機真係好冇癮。
得閒打打csgo six siege 中至低setting都得。
Budget大概六至七千，有冇好推介

小米

六七千 玩踩地雷呀？